[文學研討] 遊軍之形，乍動乍靜，避實擊虛，視贏撓盛，結陳趨地，斷繞四經。

運動狀態之軍隊的運行狀況，動靜變化多端，避開敵人之實力而擊打他們虛弱部位，盯著它實力盈滿的地方卻騷擾他聲勢浩大的地方，結成強大的陣勢直接攻擊它的老窩，斷掉圍繞它的一些四周輔助的經絡樣的副線。

以前d人寫野都真係幾正